岩岩同男朋友分手 其實我之後仲會唔會有幸福

今次覺得終於可以搵到岩既人
真係好鍾意佢
結果又分手 好攰
身邊換過幾多個人都係咁
呢世仲會唔會有幸福

你果度好靚 唔驚既

等哥哥俾幸福你

咁人哋有冇中意你先

照下塊鏡先

咩事分手先？

Check pm

分左先有

點解唔會 你要諗 人地唔揀你 你都可以唔揀佢揀其他人
幸唔幸福都係自己揀 你可以繼續困住 或者自己行出嚟搵下一段幸福
當然你放底咗先出發啦 慢慢行出嚟你就明

死矮撚行開啦 樓主170呀

中出完咪即飛囉，話之你肥婆定女神，快快吊下個好過

你o既性格特質會令大家有某D相處模式出現
如果每次問題都差唔多
或者真係要諗一諗自己係點o既人先

幾耐比人上左床

我都想知 佢無啦啦唔理我幾日
之後有一日剩係同我講 好好休息 就無了

水泡

不要再說了

我可以將幸福射比你

會
加油

大家想同一個點既人相處

你個度好靚?

視你同對方係咩人

都講得好明白
如果樓主你都唔檢討下
一係太蠢, 一係太固執
不過睇來有D位好難改

啱啱分手你先會咁諗
個個一分手都會覺得move on唔到
過多排就無事

睇嚟好快做第二個樓主，女朋友神穩接近10日

快D搵個男朋友過性誕

多謝你 我會好好諗下的了

我咪同你一樣

你因為咩事？

嗌交，冇聯絡兩日，之後分左手

佢講左分手？

係，早兩日講既

大家加油

加油

從來未戀愛過，op比我更值得擁有愛情

如果係咁o既情節, 可能仲有得mount
搵個機會同佢坐低傾下啦

所有問題一律唔會有好結果

一齊左咁耐都大概知佢性格，我諗都冇得抆
而且有啲問題抆到都冇信心解決到

贊成 中間佢有搵過我兩次
但係其實都知大家無左信心 行唔落去
所以我都完全無搵過佢 匿埋自己喊完

幸福唔係人地俾你
係自己感覺幸福

以為個post自己開